試下食多D蜆 淡水 唔要海蜆 可以醫暗瘡

當然唔得就食A酸